###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚推荐人

- 所谓<strong> 金刚推荐人 </strong>：
  - 是[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)之一
  - 是分享[ 金刚梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)给他人、使他人成为[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)、自己赚取[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)的[ 金刚伙伴 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPartner.md)

- <Strong>报酬</Strong>：
  - 每分享成功一位[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)获积分150点，值$1.50

- <Strong> 成为 金刚推荐人 </Strong> ：
  - 每一位[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)同时也是<strong> 金刚推荐人 </strong>

- <Strong>分享方法</Strong>
  - 请按[ 分享金刚梯赚取积分的方法 ](/LadderFree/kkDictionary/ShareKKToEarnKKPoints.md)分享


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



